msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-29 17:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Daria Chen <smartexist@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: MCS Lite\n"

#. [Section1.title]
#. defaultMessage is:
#. Build your IoT platform with ease and flexibility
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid "Build your IoT platform with ease and flexibility"
msgstr "轻松打造专属的物联网平台"

#. [Section3.data.desc]
#. defaultMessage is:
#. Collect and visualize data from your devices
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid "Collect and visualize data from your devices"
msgstr "储存并且视觉化装置所产生的数据"

#. [Header.contact]
#. defaultMessage is:
#. Contact us
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#. [Section3.remote.desc]
#. defaultMessage is:
#. Control your devices from MCS Lite console
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid "Control your devices from MCS Lite console"
msgstr "从 MCS Lite 控制台远端操控您的装置"

#. [Section4.custom.title]
#. defaultMessage is:
#. Customization
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid "Customization"
msgstr "深度客制化"

#. [Section4.custom.button]
#. defaultMessage is:
#. Customize your UI
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid "Customize your UI"
msgstr "订制您的使用者介面"

#. [Section3.data.title]
#. defaultMessage is:
#. Data collection
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid "Data collection"
msgstr "收集数据"

#. [DownloadButton.downloadFor]
#. defaultMessage is:
#. Download for
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid "Download for"
msgstr "下载至您的"

#. [DownloadButton.others]
#. defaultMessage is:
#. Download for other platforms
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid "Download for other platforms"
msgstr "下载至其他平台"

#. [Section3.title]
#. defaultMessage is:
#. Explore built-in features
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid "Explore built-in features"
msgstr "探索内建的功能"

#. [Section4.title]
#. defaultMessage is:
#. Extend and get creative with MCS Lite
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid "Extend and get creative with MCS Lite"
msgstr "MCS Lite 让您的创意无限扩展"

#. [Section4.github.button]
#. defaultMessage is:
#. Follow us on GitHub
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid "Follow us on GitHub"
msgstr "在 GitHub 上关注我们"

#. [Header.gotoMCS]
#. defaultMessage is:
#. Go to MCS
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid "Go to MCS"
msgstr "前往 MCS"

#. [Section2.title]
#. defaultMessage is:
#. Launch MCS Lite in seconds
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid "Launch MCS Lite in seconds"
msgstr "快速启动 MCS Lite"

#. [Section5.title]
#. defaultMessage is:
#. Let's get started
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid "Let's get started"
msgstr "即刻开始体验"

#. [App.title]
#. defaultMessage is:
#. MCS Lite
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid "MCS Lite"
msgstr "MCS Lite"

#. [Section2.desc]
#. defaultMessage is:
#. MCS Lite binary can be launched on your computer in one-click, you can also deploy on-premise or in the cloud with provided source code. All the options are here for your IoT applications during prototype, development and production stages.
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid ""
"MCS Lite binary can be launched on your computer in one-click, you can also "
"deploy on-premise or in the cloud with provided source code. All the options "
"are here for your IoT applications during prototype, development and "
"production stages."
msgstr ""
"MCS Lite 可以部署在私有的网路环境或是其他公有云上，只要点击两下就可以轻松的开"
"启 MCS Lite 应用，立刻将您的电脑变成专属的物联网平台，帮助您更快实现物联网产"
"品原型设计、 开发和生产。"

#. [App.desc]
#. defaultMessage is:
#. MCS Lite is designed for users who desire a dedicate IoT platform for their applications. MCS Lite can be deployed on-premises or on a publich cloud.
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid ""
"MCS Lite is designed for users who desire a dedicate IoT platform for their "
"applications. MCS Lite can be deployed on-premises or on a publich cloud."
msgstr ""
"MCS Lite 是为了需要专属物联网平台的用户们而设计的。MCS Lite 可以部署在本地端"
"或公有云上。"

#. [Section1.desc]
#. defaultMessage is:
#. MCS Lite, inspired from features of MCS online with easy-to-use user interface, is designed for users who desire dedicate IoT platform for their applications. Binaries are available in Windows, Linux and Mac OS for instant launch.
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid ""
"MCS Lite, inspired from features of MCS online with easy-to-use user "
"interface, is designed for users who desire dedicate IoT platform for their "
"applications. Binaries are available in Windows, Linux and Mac OS for "
"instant launch."
msgstr ""
"MCS Lite 承袭了 MCS online 的主要功能与易于上手的使用者介面，是为了需要专属物"
"联网平台的用户们而设计的。MCS Lite 应用程式有 Windows，Linux和 Mac OS 版本，"
"下载后可在您的电脑直接启动。"

#. [Section4.github.desc]
#. defaultMessage is:
#. MCSLite is distributed as an open-source software under MIT license. You can use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense our projects.
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid ""
"MCSLite is distributed as an open-source software under MIT license. You can "
"use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense our projects."
msgstr ""
"MCS Lite 是使用 MIT License 来进行授权的开源专案，您可以在 MIT License 的规范"
"下，使用、重制、修改、出版、散布、再授权 MCS Lite 相关的专案。"

#. [Section3.management.desc]
#. defaultMessage is:
#. Manage all your connected devices
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid "Manage all your connected devices"
msgstr "管理您所有的连线装置"

#. [Section3.management.title]
#. defaultMessage is:
#. Management
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid "Management"
msgstr "管理"

#. [Footer.desc]
#. defaultMessage is:
#. MediaTek Inc. All Rights Reserved.
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid "MediaTek Inc. All Rights Reserved."
msgstr "联发科技版权所有。"

#. [Section3.mobile.title]
#. defaultMessage is:
#. Mobile friendly
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid "Mobile friendly"
msgstr "良好的行动装置体验"

#. [Section4.github.title]
#. defaultMessage is:
#. Open Source
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid "Open Source"
msgstr "开放原始码"

#. [Section3.remote.title]
#. defaultMessage is:
#. Remote control
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid "Remote control"
msgstr "远程控制"

#. [Header.resource]
#. defaultMessage is:
#. Resources
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#. [Section3.mobile.desc]
#. defaultMessage is:
#. Responsive Web Design for easy access on your mobile and tablet
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid "Responsive Web Design for easy access on your mobile and tablet"
msgstr "响应式的网页设计能最佳化手机和平板电脑的使用体验"

#. [Section3.desc]
#. defaultMessage is:
#. Start to collect data from your IoT devices and control them anytime, anywhere.
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid ""
"Start to collect data from your IoT devices and control them anytime, "
"anywhere."
msgstr "随时随地收集来自您的物联网装置的资料并实现远端遥控。"

#. [Section4.custom.desc]
#. defaultMessage is:
#. Whether you want to customize the user interface, support other databases or add additional data analysis and encryption mechanism, you can directly modify the source code or use the API provided by MCS Lite to expand the functions.
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid ""
"Whether you want to customize the user interface, support other databases or "
"add additional data analysis and encryption mechanism, you can directly "
"modify the source code or use the API provided by MCS Lite to expand the "
"functions."
msgstr ""
"不管是要客制化平台的使用者介面，支援其他资料库或是增加额外的资料分析与加密等"
"功能，皆可透过直接修改代码或使用 MCS Lite 提供的 API 来进一步的扩充功能。"

#. [DownloadButton.or]
#. defaultMessage is:
#. or
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid "or"
msgstr "或者"

#. [App.titleTemplate] - For document title
#. defaultMessage is:
#. | MediaTek
#: ../mcs-lite-translation/src/mcs-lite-landing-web/messages.json
msgid "| MediaTek"
msgstr "| 联发科技"
